
==================
Testirajte takole:
==================

tj.exe

==========================
Oddajte slede"co datoteko:
==========================

Igra.java

======
Ostalo
======

Vseskozi delajte z realnimi "stevili!  "Stevila zaokro"zite "sele ob klicu
metod g.draw...(...) in g.fill...(...).  Za zaokro"zitev uporabite metodo ri.
Na primer, rezultat klica ri(2.8) je enak 3.
